IVE領航高級文憑 巴絲麻煩入一入嚟

今日收到這一科正式收咗我
想問領航好唔好讀 同埋會唔會丐食
唔該晒

準備揸𠒇

等乞食

行船？

No cargo

Cecs嘅？係嘅可以放棄

Ive成間嘢都好伏，唔係冇書讀都唔建議take

係Cecs 但係可唔可以麻煩絲講吓點解 我自己都喺度15 16緊

我都明 我係做咗一兩年野想翻返嚟讀書 淨係報到個老人科

因為唔上唔落 話係老人又唔係 係做program work又唔太似 而且開咗唔係好多年 cecs本身都有長者科

讀完開社企

樓主我本身條件取錄都係呢科
果斷放棄左

正野黎 我上年讀完 今年準備去橫濱揸高達

Ok 明白 多謝你

笑咗 個位師兄？

咁你最後入咗邊科？

軟件工程

我入左綜合社會及健康服務高級文憑，天日要去交錢，其實好吾好呢科

唔

做保健員